[生日月] 而家坐MTR毒自出發去海馬公園

生日快樂

生快

生辰快樂

多謝各位巴打

𠂉木

HB

去到有好多生日撚陪你我上次排左一個鐘

點解要信你？求其影張相就話自己生日？去緊op ?

你可以唔信嘅

真？

咁早

我上過官網睇過10點開 諗住一門早就入去

一個人去好出奇?

樓主生日快樂

好多強國人

我都係今個月生日 去op 有咩着數

今個月生日唔洗生日果日 全個月都得

生日快樂，聽日到我去

依家係生日月免費 ?

淨5 6 月先係

架車又幾有feel

我都去緊，巴打暫時黎講多人否？

每年去一次

暫時唔多 一陣唔知

係列車d小學雞好開心咁叫

係喎, check 了

你 share 下 一個人有咩野玩

晏了

上星期去完 係多左好多人

好

巴打玩得開心啲

朝早去好爽

下個禮拜我又一個人去

係咪無咩人

我六月頭都可以去, 一個人有咩玩 ?

係 玩咩睇咩都唔洗排隊

今日好似好曬, 巴打應該有機睇到透bra囡囡

見到你

等多陣就比大陸人強姦啦

到果時我咩都玩曬閃人啦

海怡半島有咩好野食

唔洗錢入場?

係 唔係我都唔會特登出嚟

搵2個靚女工作人員合照！

巴打玩小丑過山車 越礦飛車

我都一個人去

無人 正

生日快樂
如果唔多人，佢會俾你一個人一架纜車，果下好爽

而家開始有人入嚟

好多強國人

上山我坐火車 落山先坐纜車

d麻雀唔怕人咁 而家咁多人都飛入去看台

樣樣都closed

執左佢啦

比我9up中咗

點會無。 不過都多東南亞

10點入去 坐左列車上山 睇左兩個魚缸 玩左摩天輪
而家準備睇表演

香港想搵個少人地方都難

利申日意睇動物 所以今日去主要都係睇魚同果兩隻仆仆街街

一到假日周圍都係人

大酒店都爆滿

生日快樂巴打
Enjoy

想去但克服唔到買飛話自己一個人果下

怕咩 我都得啦

我覺得無野

咪係
毒撚諗到自己咁高
人地賣飛阿姐一日見唔少

排下小丑

睇下同USJ 飛天翼龍差幾多

感覺上好熱..

遲下都毒自去一轉先

落山同睇果兩隻仆仆街街

一個人坐纜車

唔好去坐小丑。 chor 到賓洲痛

個程序係點？去買飛個度話我生日比身份證佢就得？

睇完魚睇完貓 人開始多 閃先

我遲你一日生日

晚打聽日會唁會見到你我都係19/5

今日熱到甩肺

我5月24 因為今個月唔洗指定果日先去

自己去先好玩

fake me

我都5月24 生日，今日感覺如何

所以咪話左生日月

10點到1點係最小人最爽嘅 1點半開始各國嘅鴨仔團開始到嘅時候就排好耐

都好爽

唔洗就住人 自己中意玩咩就去

不如5月生日既組團玩

張生

麻雀

頂你 咁得閒係我d 留言回我呀